有冇人依幾日payme 增值唔到？

由星期五開始增值唔到，直至到啱啱都係
有冇人一樣？

係咪你信用卡問題
琴晚先增完過埋數比fd

出左依個message

刷積分刷到唔比你用

成日lunchtime食完飯都死server
垃撚圾

岩岩新dl
link信用卡佢有$1.00嘅payment驗證
但link銀行戶口佢係咪冇位何野儲驗證到？
只係睇你自己有冇入錯

btw有冇話可以link幾多信用卡/銀行戶口？

又係asiapay

佢link完彈我出黎
再link話我張卡已經係第2個account link左
垃圾HSBC搞左2個月都未得

尋晚一直用開既中銀增到4000
之後想改工行visa加唔到信用卡

岩岩睇番Q&A
每個payme只可以link一個戶口同一張卡
即係如果本身係A卡/A戶口
突然想轉用B卡/B戶口就要移除左「link緊」個啲
自可以再link個新嘅
同時「link過」嘅卡/戶口都只可以再link番同一個payme帳號（假設想重新用番的話）
我有冇理解錯